唉，曼年搞乜啊

早兩日唔係串柒柒既咩
搞乜連西維爾都贏唔到

次回合反cup la

大家都迷羅，唔好抽咁盡ok?

樓豬唔配迷羅

單節24分

樓豬係我隻狗

你老母肉酸

你係我隻狗啊三弟

四大雞胸

廢囉

系

第三回合中立場決勝負

你靜啦熱狗

四弟我屌你老母牙

2.5角大上

4你老母弟 今個星期就上返黎啦 畜牲

吊 燈左

講事實燈乜能野牙

燈到之後3節得8分

b_ingram呢個皇狗燈

yes

迷占皇狗=rubbish